點睇有d撚樣把聲好響

有d撚樣好似唔識細聲講野咁
一開口就勁撚響 同人大聲嗌差唔多
同佢講野覺得好撚嘈 隔離街都聽到咁滯

一齊打柒佢地？

係咪係巴士有人嘈住你訓教

打柒佢啦

毒啞佢算啦 冇謂晒力

咩地方都有呢d仆街

通常都係d柒頭毒撚
多野講又大聲既毒撚真係好難頂

bob?

通常呢啲人聽力有問題